chrome hearts

新手想買
chrome hearts係咪好撚貴
幾K買唔買到頸鍊?
上網睇親人都講緊5位數起步
窮撚係咪唔洗買?
好似話香港買D SALES好撚串
諗住去日本買
有無巴打有玩開銀飾
可以講下大約咩價位

推

眼鏡可以四位數搞掂

想買頸鍊 全條銀

睇你咩鏈 paperchain 6550

呢條都正
想問下見佢有淨鍊買
係咪要買完再自己配吊咀??
定係佢本身就係一條鍊就算

單一條鏈 另買吊咀

平平地狗牌連珠鏈2，3千就有

普通薄身十字架 2千幾
5位係金器 一係係勁大件既

日本貴過香港 一定係香港買 最平美國買

2千幾我係6-7年前買btw 半島果間

筆直3-4/5k咁上下
想要條粗身小小的鍊 同一個吊咀
不過chrome hearts個條齋鍊都要5k
係好型 不過太貴
諗住去日本個時順便睇睇/可能揀其他牌子

如果劍+鍊，有冇巴打知幾錢？我見d劍同一size 都有平有貴，想知個分別。。

我google見到有個網站叫beyond cool
你可以上去睇睇
不過我未買過 單純做功課 唔知好唔好

條鍊出去配啦 配條白金 純銀
鍊無人知+無人留意 最緊要係個吊咀

鏈答左 細劍應該4000左右
我早兩個月買細十字4600

唔該巴打

你都講得岩

我就係睇岩左呢條
巴打知唔知有無其他牌子
好似日本隻bloody mary都唔錯

咁你個咀一定要好大先好睇

想買但又有d買唔落手。見d人都係戴幾條先好睇

襯咩衫都好緊要

巴打你有無玩開？

如果買呢款換銀鏈會唔會好on9
好似晒左條繩果兩粒野咁

呢d繩戴耐左應該會收皮？

皮繩有冇得單買? 見都係銀鏈多

美國chrome hearts 平香港多嗎？

btw andy哥有冇玩過日本銀器?

最平係美國 多唔多就唔知

無

以前有買過tee同皮手帶
之後慢慢就無再買
太燒錢

好似無人放paper chain

皮手帶都有興趣買，但驚自己戴得唔好睇

巴打有玩開？

Chrome hearts仲有人玩既咩

都keep有既 不過而家唔係玩成套 一兩個咁

皮都好靚 不過應該唔襟

大家覺得CH手鐲抵唔抵買？
想開始玩CH但唔知邊樣好

呢款幾錢？

啲t幾錢？

短t $1600
長t $1800

背心呢？

我買果陣又無咁貴
好似千二左右

十幾年前$950 之後加到$1250 之後$1600

好似$1050
唔同料唔同print價錢又唔同

Thanks

幾K戒指都未必買到

FUCK YOU幼戒 $2250就買到

都係
好入門果d

後悔買左22k十字架
銀色好睇d

你有無配埋22k chain?

係加價加太多 以前個價合理好多

我有隻厚身 fuck you 買果陣都好似係1800
宜家想買手鏈,但永遠無想要果條

去太子店買嘛 少人啲款多好多